《衛報》訪示威者︰ 我們還有甚麼方法？

國際正密切注視本港7.1的抗爭行動，美國有線新聞網絡(CNN)、英國廣播公司(BBC)及英國《衛報》等網站均作直播或直擊報道，其中《衛報》記者Verna Yu，在立法會外訪問了以黑色圍巾蒙頭的32歲示威者Alan，他道出部分示威者衝擊立法會的原因，「數以百萬人出來示威，但政府無視我們的訴求，今次(衝擊)是為了向政府進一步施壓。我們不知道這有沒有用，只希望另覓方法，令政府認真看待我們。如果這(衝擊)沒有用，我們也沒甚麼可輸。」他並反問︰「有甚麼渠道能令林鄭月娥聆聽我們？我們只想為所爭取的展示決心，不惜任何代價！」

最新：
海富物資急需以下物資
有附近朋友麻煩買大量以下物資
頭盔
眼罩
手套
索帶（粗 長）
保鮮紙
較剪
手套

煲底需要！！
士巴拿
頭盔
盾牌（紙皮）

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩、盾牌、紙皮、六角匙、頭盔、較剪
物資短缺！
拎去煲底

好感激你地，不過希望你地唔好有事

推

push

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

所以咪話 就算今日衝都好外國一定會撐

真,至少冇傷害其他市民財產

Push

二百萬人遊行完畢，但我哋連烈士個祭壇都保護唔到，我哋究竟贏咗啲咩？

血債不能票償，堅持四大訴求，不撤不散︰

1. 撤回《逃犯條例》修訂
2. 收回6‧12「暴動」定性
3. 撤銷有關所有控罪
4. 追究警隊濫權。

唔好聽人分化
諗唔到有乜理由外國唔撐

立法會衝擊呢個理由，說服到我
200萬遊行都唔work ，
我真係諗唔到有咩方法worm
學生們小心

自膠 work

Whatever the cost is

先禮後兵

既然有腳（先禮）無用
只有迫著用兵